林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

以下只係運動方向尻up，覺得認同就幫手推下

其實林鄭都柒撚尻尻 係呢個資本主義社會
生產 同 消費 係同樣重要！！
我地唔消費 啲商家佬既服務同產品又點賺啊？
所以林鄭已經提哂水
市民既意見唔聽，佢可能會聽商家佬
其實之前已經做到
85罷工，沙田迫到坐哂入新城市，所有名牌收鋪！
港島遊行，市民要地鐵站上去，SOGO即刻收鋪！
罷工塞港鐵 比人罵阻人搵食
咁我地咪商場集會囉

咁樣玩仲有好多好處
一、全港商場集會，突顯官商黑勾結，迫商界支持，特別係食屎狗新鴻基，佢唔支持都玩佢一鑊金
二、有目標性，集中焦點，五大訴求，Show 比想黎商場既市民同遊客睇
三、休養生息，涼下冷氣，等啲狗係出面曬到仆街
四、以商場為總部，方便遊擊，突襲，逃走
五、狗唔敢放TG，放左商家佬更加傷

星期六商場集會 冷氣休息儲氣
星期日係咪街上遊行集會 勇武全面進場
務求令到地產商商家佬蝕足兩日

建議目標：新鴻基
沙田：新城市
中環：IFC
旺角：新世紀
尖沙咀：新太陽
觀塘：APM
元朗：YOHO
葵芳：新都會
全部都係近地鐵又多人既地方
一次過玩哂咁多區又得
每次玩一區又得
佢封商場仲好直接轉場be water

仲有勁多野可以玩，大把中共官員啲屋都係香港架
仲有大把中資公司

同意，和理非和勇武都可參加

同意

shk有新場
南昌 vwalk

我已經決定由昨日開始，暫停無必要消費，努力儲錢移民，你話我不是社會持份者，我真係fucking care，一個人力量有限，但如果有五十萬，一百萬人停止無必要既消費呢？！

自己唔消費 順便幫市民向官商鄉黑說不

快啲搞，好想嘆冷氣

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推

罷買!
推到全民跟機

新鴻基真係仆街黎

不如組團睇樓??

佢講得呢句證明佢真係戇鳩同唔服輸
我地比番啲顏色佢地睇, 罷買, 罷非必要消費, 盡用公共免費設施

希望盡快落實日子 如果人數夠多 希望每星期能令幾個商場同時一齊落閘 無成本高效益

好post 必需推

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

push

已經開始咗一毫子都唔俾佢地賺既行動
有得買都網上買

周街封晒 全港拉喼入商場lol

推 各位手足發夢機場或者大埔見

上水：上水廣場

對準政權好啲

利申 新鴻基地產專業打手

Push

支持涼冷氣不消費

佢咁囂張係因為睇死我地唔敢咁做：
1放棄港紙，市民提美金，擺脫銀行體系，2商家開始接受美元付款，挑戰港幣（即中國香港政府嘅貨幣）。
【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

大埔@1503

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

買野用ebay, amazon都唔會益你班港共商家佬

九月一日 十八區 佔領商場 全城罷買

對撚準晒個政權加埋地產霸權

點解唔搞「政府不回應，我不消費」聯署？

一次過清算哂佢地

冷氣軍師不如出埋黎涼冷氣

每星期搵一日罷買

[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

推。

奧海城 仲有座中銀係上面

天氣咁熱
最岩去商場涼冷氣

推星期六好鐘意去商場歎冷氣

佢提醒左大家
有Stake果班搞到樓價租金高哂，民不聊生

逼爆商場但係0消費

Y =cignx

推

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

一定要搞 你唔搞到商界都痛 佢唔會同我地一陣線

我都提哂水但冇人理

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

pish

no stake 吖嗱

仲有Vcity 都係SHK 重地，基本上都係大陸人消費

好多商埸話場內無暴力事件，係吾會主動報警，咁私人地使撚差佬淸埸，一於和平地涼佢冷氣、罷佢消費！

唔消費儲錢 cash is king

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

我迫不及待好想玩玩了

我嗜好就係儲錢架啦

可以諗諗繼續向商家施壓既方法
但唔好膠化變鳩嗚

好注意

宜家我班frd一聽到佢條7婆咁，即刻諗緊唔交稅添呀屌，反正我地咁無地位，咪俾晒啲有地位交稅囉屌。

地產冧既話，全港大部份人受惠

太好啦！又合法又和平 老少咸宜
又夠影響力 支持支持

【政府最驚咩？】「警察可以用槍指住唔比你圍政總，但警察無可能用槍指住你迫人消費！」

建議去海港城向大69宣傳

佢拼經濟，就搞佢經濟
no stake in society丫喇

班政府嘅人真係當遊行係食生菜，
一定要罷買之類，等佢地直接比商家佬屌先識驚

推到成事

好主意
但TARGET定SHK嘅場
係十八區一齊佔效果會明顯好多

除左佔, 文宣都要借林奠喱句話上綱上線

..

今日 大埔

Ifc~

商場接收工

大家要將戰線擺喺商業度
唔係shk商場消費
唔使錢喺紅色商店
抵制tvb

等等先，點解呢句我地唔搞大佢
佢話我地唔係社會stakeholder窩
香港市民唔係香港嘅持份者，請問係啲咩嘅持份者？

室內

推, agger

南昌V Walk又大又好行
最緊要新開

都好

每星期
一日商場集會
一日上街遊行

咁樣應該會keep得耐啲 啲人冇咁攰

星期五、日罷買
咁唔會俾人拉喇掛

推 支持

無錯 仲可以彈出彈入
你以為我地室內 就出室外
啲狗以為我地室外 就入番去涼冷氣
Be water
勇武和理非玩哂

商場做總部一流

全力攻擊SHK

高質post
push

推阿

玩商場搞得過

商場驚狗，大家好安全

首要目標新鴻基！！！
我地係沙田咁多日都仲未有交代！！

廢青唔係社會一份子呀 唔消費儲錢移民啦

最好星期六去商場機埸，星期日就去旺角，尖沙咀，銅鑼灣遊行，個個星期咁搞睇下班stake holder蝕唔蝕死

講真 我唔覺得前排香港人少左消費
係少左大陸客阻街

香港人應該反而仲洗多左錢
日日上街 出街食野
個個都去買裝 買食券
啲裝備舖 五金舖真心fatfat

出街會去良心小食店買野食
紅底店就收皮啦唔該

同意
新鴻基都欠得香港人太多了

搞商場係唔會影響到市民㗎

但商場俾狗圍左就走唔到

零消費

呢個女人成個細路咁
好心佢用下個腦好嘛？

非必需品市場收入應該會減少

話我地唔係社會持份者
有錢佬 商家先係
要搞紅底商家佬
減少在落廣告TVB方向正確
商家佬融資好易 唔怕你短期坑爭
要玩撚到有錢佬都出聲屌林奠

先搵係連地鐵既新鴻基商場
走佬方便
再係隔離申請集會 拎不反對通知書
兩手準備
實踐不割蔗

好提議 好好好好提謝 迫不及待

我見平時食喝玩樂開嘅人 不理政治嘅人 而家咪照日日去玩去食

行街唔洗通知

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

香港商界平時日日賺香港人錢
而家就夾埋林奠條八婆話我no stake to the society
好 今日開始我就維持係香港最低消費開支
買野食野都維持最基本就算
儲到錢就捐去星火或者去外國消費

利申：月入40k 但no stake to society
今日去買電器比飢餓sales追住sell九條街

推啊！！！

條友咩態度

去有位可以坐嘅商場，然後淨坐舉banner，全程安靜的，街坊有興趣先傾，咁應該無位入？
除非商場趕人

No stake to society
咁唔使我地交税啦

每個禮拜少咁多手足唔係辦法
呢個可能係新出路

要政府跪低，首先要商家跪低！

Push!!!!!!

Push!!!

咁巴閉
第日d港紙印淋病落去

IFC搞埋班外資

和理非進場吧！

去晒SHK既商場嘆冷氣

行街都圍?
咁文宣又可以做野
搞到個商場水靜河飛

多條戰線
怕曬和理非果班
一於響商場坐下
但記得一定唔可以消費
或者買定小食入去

我地涼冷氣
班狗出面曬

等d 仆街離地港豬放假都冇得行商場！！

大推特推

借力打力！！！！！！！

大力推

big push!!

罷買 十 定期遊商場

終極合一

仲可以 同我地親愛同胞 宣傳一下自由

唔知會唔會減少黎香港？！

五大訴求

無錯 和理非仲有好多野可以做到

讚成打經濟戰
主力影響嘅係商戶，市民應該冇咁反感

節約消費，積穀防饑

push, 集思廣益

支持，下星期起動！

近呢幾次行街啲舖頭好多都無開 有啲覺得係政府想帶出邊度有示威者邊度就就開唔到舖 想將影響經濟同民生嘅責任賴哂俾示威者

星期六日出黎行吓街都好喎

Pushhh

好想涼冷氣

(求關注)支持大陸人組隊來港 !

全民新鴻基涼冷氣

Push!!!

商家賺盡香港人的錢， 反送中坐享其成， 一句都唔出聲！！！

等佢地感受下
If we burn, you burn with us!!!!!

太古廣場除外

no eye see

SHK

We are coming !!!!!!!!!!!!!!

要整返張自己友名單

唔好搞ifc
其他隨便

好多人已經將港元轉美金

三、休養生息，涼下冷氣，等啲狗係出面曬到仆街

呢牌啲商場好撚熱
由其樓下Yoho一期
熱撚到要叫外賣番屋企食

我都係咁話 No Stake呀嘛
我話俾你知咩叫 No Stake！
今年咪洗旨意我交稅！

繼續發揮創意 繼續發酵 be water

屌佢老母 仆街閪林鄭

鍵盤戰士一定要參與

我地 一日衆籌600萬
就知我地同路人的厲害

不分化 不割蓆 不篤灰

齊心就事成

window shopping

Agger 禮拜五六日 無生意都好好

唔洗講咁，唔消費省返筆，移民又好，遲下俾首期上車好，儲下錢又好

一齊聽政府講，錢家有道

林鄭玩都no stake, 即係話呢幾百萬示威者, 將來都會送返大陸集中集營或者趕出香港！

推！

如果推冧apm就大獲
Apm係觀塘唯一大型商場
影響力驚人

Pish

我不嬲好同意搞商場
選擇上要以高檔 針對內地人最愛商場為主
又盡量避開太古既商場

支持

去商場行下都唔錯

我係垃圾！我無份建設香港！我無資格消費！無資格手持港幣！無資格手持港股！

be water be safe

同意，推

中環唔攪IFC得唔得？
唔好恩將仇報

中資機構係首選，一定要做

agree

係要去到邊邊到就冇生意

小弟建議唔好搞IFC，話曬佢之前都冇比狗入去，恩將仇報好似唔係幾好
p.s. 第一次comment，唔好屌咁痛

塞爆九龍站Elements

我隨便列乍
去邊度 幾時去 當然係有討論有共識先
例如太古就一定唔攪

支持 新方向 咩都要試咩都要做 等狗又入多次商場囉 咁鐘意放tg 放到你個商場以後租唔撚出

各區都有 又唔使搞到勇武大佬們咁操勞

等我喺有冷氣嘅地方錫大家春袋

餓死商家佬

好！！！！！商家無良 塞爆商場 ！！！

這個是懲罰機制

SHK我們來了

PP好人一生平安

每個禮拜六日都去。唔駛一個月就跪低

推

member]五大訴求 缺一不可[/member]

講左好耐，攪到d大孖沙佢地就會出聲

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

建議去啲9成係大型連鎖店既大商場
盡量減少影響細舖

we are no stake in the society

你啱

窮人無錢
買野 不了

記得唔好手痕買左野

好想做好耐

肚餓既記得去第二個商場食

Apm好似比較少遊客

果d人唔係你expect同路人既target內啦都
但商場閂唔閂閘，就睇大家幾多人出
多人出個運動先成功

IFC可以唔搞
話晒上次都冇放狗入黎

支持！！！

罷買！

係都追擊地鐵商場。佢地串到話主動尋找警犬入場協助

Why not both 每區重點一個先

有冇中資商場？

咁加多個將軍澳 popcorn

下一次嘅民間記招應該以「誰是破壞香港經濟的元兇」嚟以正視聽！

貼左狗不得內進就放過

同意

去廁所又方便，帶埋野食野飲去開嘉年華咁都唔錯

必推

推！一於攬炒

推推推

現代抗爭嚟講，經濟戰當然必須
戰撚到佢支爆吧

政府唔回應訴求，社會咁撕裂邊有心情消費呢係咪

可以一試 搞商家佬
迫佢地要林奠回應

沙田：新城市
中環：IFC 另外提議
旺角：新世紀
尖沙咀：新太陽
觀塘：APM
元朗：YOHO
葵芳：新都會
上水：上水廣場
屯門：V city

其他區真係唔熟

可以去完ifc不消費再去太古食晚飯散水
貴少少都要幫襯太古

香港有咩多，就係商場，正常街坊都會去！

商場野餐good idea

聽到呢句我睇 live 都呆咗，但好似冇乜人講咁

一早講咗要搞有錢商家佬

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

出面真係又焗又熱，放0的狗出面曬曬太陽，我地入面涼冷氣

lm

香港傳媒故意壓新聞都無計

不推文回覆。 哈哈

去之前買d面包同水
一蚊都唔益SHK

推推推推推推

bye buy 日

Bye buy day

原全唔消費好難，一步一步黎等人習慣同接受

罷買 罷消費

罷月餅先
月餅利潤係極高

商場內仲唔可以告非法集會

商場集合！

搞啦

同意，睇下商家選林鄭定市民

一齊去行街

no stake...佢講心底話。當我地係唔到。唔係香港一份子

有得諗
幾時開始

建議集中先去沙田新城市到閒逛，因為新地絕對係元朗鄉黑中商家的表表者，加上之前引清兵入關單嘢佢仲未俾到個滿意的答覆！

不過我建議，傷其十指，不如斷其一指。商家底厚，一日半日佢地蝕得起。但如果持續性地每個星期６都旺丁不旺財，佢Ｄ租戶一定一係要求減租一係搬走。到時商場冇人行變死城，有如斬首示眾，警告商家唔好企錯邊，要講人話！如果你信有官商勾結，商人有壓力，政府都唔會好過！好快要出黎回應

急不及待要玩玩了

索平索平

推 我最愛window shopping !!!
其實唔少商場都有公共空間，我哋可以入去休憩

贊成

不愧係港毒之母

有無手足今日出新城市坐

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

警隊失控無差別襲擊，失去合法性，係屬於國家恐怖主義嘅行為。警察喺民間嘅認受性低，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,087/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 08:32）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

星期五、日 罷買
星期六 和理非商場涼冷氣

一定要推

成家人渣住英國護照有乜資格話人no stake
成條命係香港個stake仲唔夠大啊？

想推好耐！搞鳩佢但又唔影響民生
等佢架水炮車冇撚得用

我愛商場

0消費，說我們沒地位，那我們還有需要貼錢買難受嗎？

正經post 冇人推

間唔時都windows shopping

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

新方向！推！

no stake in the society 都講得出
遲早用呢個理由送廢老入毒氣室

文宣做野

其實應該霸晒啲不比popo入的商場做基地，popo想入去toilet都唔得

agger

不消費行街活動

涼冷氣戰爭

其實想講好耐，抗爭啫又唔係苦行，應該揾啲有效自己又舒服既方法

Push過埋呢幾日可以開始

諗左好耐，終於有人提出，林鄭要shift去經濟戰場，我地都要轉型，去行下，但唔消費，唔搞事唔投訴

支持呀
熱咗咁耐 係時候休息下
諗起班狗成身gear係出面曬就

又舒服又安全,一流呀!

721

係 我一直等緊玩商場
好少有機會行高檔商場

焦土之母通曬水 仲未識做

勇武守街有乜用
商場行下街舒舒服服

下星期開始？

夏天咁熱，梗係去涼下冷氣

呢招正，
邊個商場多大陸客就去嗰個就實冇錯

點解仲唔轉陣 等咩？

佔街又有咩用

PUSH!!!!

行商場其實連遊蕩罪都入唔到

六個年青人死左 無回應

商場食煙 美國放風 強烈讉責

經濟先係唯一出路 總戰送頭非也

轉外資銀行 存款轉美金 減低非必要消費 多用網購

仲有呢招可以用 香港人淨係要班後生企出黎 公平咩? 良心過意得去咩?

完全零成本 亦非常有用

何樂而不為

癱瘓香港 破壞經濟

港女救港
入各大名店試衫
去各化妝品counter試妝
但記住試完唔好買

文青救港
去三中商書店打書釘
齋睇唔買

狗敢唔敢入商場放tg

中資豬都推 推到攬炒

PUSH

攬炒

製作banner: 你真係要消費？
宣傳洗左既錢點樣變成商家同港共政權欺壓人民既錢同武器

推呀 勇武唔應該再白白流血

推! 打經濟牌先係對當權者有力的手段

有無文宣手足幫手做野
揀一個日子就做啦，商場閒hea window shopping
I can shopping all day

呢幾日發生太多事要消化下睇下點做

好post不能沉

痴線 我自己都無推番 好似搞唔起

巴打，我地SUPPORT 你! 有興趣既人入黎商討對策!

行動支持

上外國網購儲定倉等大罷工

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

PUSH

點解會沉左，無人理？！

Push 10

正皮 都超過1500..

但無人理？！

去啦，入商場鳩行唔買野唔犯法

Aggar

No stake challenge 上線喇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無人黎上水廣場??

商場集會

咁機場呢

商場黑衫行街不消費
夠膽你咪個個星期封站封商場出禁制令

幾日由機場 變咗商場 仲要咁多人推？
連登已死？

仲有狗鐵嘅商場

幾時

why not both

[9月方向] 和理非行動全面升級

No stake!! No stake!!!

推到商場出禁制令

推得咁慢

認同

這裡是否集中討論群？

用咩方法，日程，企會攰可以點？

點論可以「到場」「不犯法」引放大到個效果？

去涼冷氣

商場內的藍絲舖門唱聖詩？ 傳敎？

定係珠寶首飾舖門口，為客人影相留念？

有咩就去外國買

就係要拉佢地落水，迫佢地付出代價

g持

每個區一個商場
逢六日就入去坐

大把鋪頭有得坐
逢星期六日入去只塞不買

星期六機場
星期日商場

我覺得行街既人數到一定數量 黑警同黨鐵已經開始部署封場

到佢地有反應出哂公報 我諗正常市民都應該跟住散 而不作停留 普羅市民當日亦都唔會再去消費

商場封場就係我地想要既結果

開波

齋行街玩pokemongo
唔消費

[size=5][violet]上水廣場仲有多一個任務：

唔小心將反黨反港反警貼紙 (或者就咁一句香港人加油)
黐落水貨客個身同d購物袋度
或者將d傳單攝落大陸人手袋同購物袋

商場商場!!!!!

對，快組織！

Exactly ! 去到呢個點就夠

一封就「轉場」

成個9月
觀塘區：
apm
逢星期五晚加六日
佔領商場！

我最鍾意涼冷氣同埋窗購

突發資訊:
機場朋友小心

去機場兄弟小心，有狗係去機場路上set 機影相

青衣有人用wechat錄手足，請小心

15:30 機場特別交通消息

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

危急時退還退 緊記口號！

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

行動:
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

文宣/傳媒:

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

700幾位被濫捕被血腥鎮壓的巴絲，點解唔一齊同家人企出黎開記招指控黑警超暴力濫捕行為?

唔見主流意見討論我地呢個方案

大家希望街頭抗爭，我地自己推。

兄弟爬山，各自努力

但咩日子，咩商場既優惠情報，係咪要傾下？

千祈唔好大家去晒同一個商場

推
但請問點解唔去黨鐵商場？
仆街呢個係血海深仇
仲多手足拉過新城市

Popcorn?

可以呀
是但一個黨鐵都得啦